---
title: Home
media_order: crear-blog-blogger.jpeg
sidebar:
    enabled: true
layout: masonry
---

<html>
<body>
 
<h1><center>Bienvenidos a mi Blog de Graficación y Animación</center></h1>
<center>¡Siéntanse como en casa!</center>
  
<p1><center>El principal propósito de este sitio web es mostrar información sobre las temáticas y actividades realizadas en clase.</center></p1>
<p><center><a href="https://bitbucket.org/JoseToala/mygrav/src/master/"><strong>Repositorio BitBucket</strong></a></center></p>
</body>
</html>
 ![](crear-blog-blogger.jpeg)